[美國國會]美國旗同唱美國歌係價值觀相同

香港示威者在示威中搖著美國的旗幟，唱著美國的國歌，在示威者心中依一個就係自由及民主的象徵，我重覆一次，我們會強大支持香港示威者。

依一個係威權社會及民主社會之戰。

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

推

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

我係美國人都想睇下你班香港人係自撚私定係會幫下其他人既文族